龍心想參選做埋議員！

搞埋政治
睇嚟有粒大花生食

原來幾日冇出片就係去搞哩樣野

仲踩埋小麗老母場

一定投龍心

泛民：又一隻鬼！收咗中共錢𠝹票

一睇劉小麗既語氣同姿態就覺得佢扮哂野，一定係人地拍佢，佢至放軟聲氣，虛偽到